[SM舞王] 張藝興即興Dance solo!!!

果然係SM既跳舞機器
把舞台炸掉了

259

肯定一早夾定架啦
點會真係即興
一開始班練習生反應假到仆街

乜人嚟？

韓國sm娛樂公司既舞王

不是25，仲未退團喔

大陸lay

呢套垃圾係選秀定捧屌板喱？未見過評判仲有noise過參賽者，即係第時隊嘢係屌板喱做center出道？

好撚垃圾 節目又抄人 d練習生個個又抄韓國
少少表演都吹到出水咁 會唔會出到黎仲廢撚過nct

SM仲有邊個跳得掂過lay?

mark lee?

Yeri

厲旭

Amber

屌地板真係無人屌得叻過佢

山頂哥仲未肯退團

Kai勁過佢啦

打錯?